```sql
drop table empleados;
drop table secciones;

create table secciones(
    codigo number(2),
    nombre varchar2(20),
    constraint PK_secciones primary key (codigo)
);

create table empleados(
    documento char(8),
    nombre varchar2(30),
    domicilio varchar2(30),
    seccion number(2) not null,
    constraint FK_empleados_seccion
    foreign key (seccion)
    references secciones(codigo),
    constraint PK_empleados
    primary key (documento)
);

insert into secciones values(1,'Administracion');
insert into secciones values(2,'Contaduría');
insert into secciones values(3,'Sistemas');

insert into empleados values('22222222','Lopez Ana','Colon 123',1);
insert into empleados values('23333333','Lopez Luis','Sucre 235',1);
insert into empleados values('24444444','Garcia Marcos','Sarmiento 1234',2);
insert into empleados values('25555555','Gomez Pablo','Bulnes 321',3);
insert into empleados values('26666666','Perez Laura','Peru 1254',3);

 -- Eliminamos la vista "vista_empleados":
drop view vista_empleados;

 -- Creamos la vista "vista_empleados" que muestre algunos campos de los empleados de la sección 1:
create view vista_empleados
as
select documento,nombre,seccion
from empleados
where seccion=1;

 -- Consultamos la vista:
select *from vista_empleados;

 -- Veamos el texto de la vista consultando "user_views":
select view_name,text from user_views where view_name='VISTA_EMPLEADOS';

 -- Modificamos la vista para que muestre el domicilio:
create or replace view vista_empleados
as
select documento,nombre,seccion, domicilio
from empleados
where seccion=1;

 -- Consultamos la vista para ver si se modificó:
select *from vista_empleados;
 -- Aparece el nuevo campo.
 
 -- Veamos el texto de la vista consultando "user_views":
select view_name,text from user_views where view_name='VISTA_EMPLEADOS';

```